癱瘓機場係有用，但唔建議日日做，要隔日做

好簡單，我係旅客理得你係阻我入閘定坐滿人入唔到閘，客觀嘅結果就係我上唔到機。上唔到一日，相信好多人會諒解，上唔到兩日，就係人都會燥，到時旅客鬧示威者，個畫面就點都難睇。
但有冇諗過隔幾日就塞佢一次，所有嘅旅客都只係會受阻一日，但機場就有一半時間受阻，賠都賠死佢

818

可能星期六日先夠人塞爆
平時應該 輸出革命思想 就算
派傳單之類
公關好重要
唔好搞臭成場運動

一齊學一齊進步

中庸之道 好